[{"N\u00ba colaborador":1,"Nome":"JOSE ","Apelido":"SANTOS","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":8,"Departamento":"UP1","Fun\u00e7\u00e3o":"AJUDANTE DE MOTORISTA","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1996","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":15.0},{"N\u00ba colaborador":2,"Nome":"CARLOS ","Apelido":"PEREIRA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":9,"Departamento":"UP2","Fun\u00e7\u00e3o":"PRENSADOR","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1998","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":16.0},{"N\u00ba colaborador":3,"Nome":"JOS\u00c9","Apelido":"MOREIRA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":10,"Departamento":"UP3","Fun\u00e7\u00e3o":"OPERADOR ORLADORA","Data de Admiss\u00e3o":"16\/03\/1999","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":17.0},{"N\u00ba colaborador":4,"Nome":"CARLOS ","Apelido":"ALVES","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":11,"Departamento":"UPPF","Fun\u00e7\u00e3o":"OP. M\u00c1Q. JUNT. FOLHA","Data de Admiss\u00e3o":"01\/09\/2004","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":18.0},{"N\u00ba colaborador":5,"Nome":"ANABELA ","Apelido":"ALMEIDA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":12,"Departamento":"UPPR","Fun\u00e7\u00e3o":"ALIM. L. AUT. PORTAS","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2008","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":19.0},{"N\u00ba colaborador":6,"Nome":"MARIA ","Apelido":"FERREIRA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":13,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"PRENSADOR","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2012","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":20.0},{"N\u00ba colaborador":7,"Nome":"MARIA ","Apelido":"NOGUEIRA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":14,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"ALIM. L. AUT. PORTAS","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2016","Grupo Funcional:":"OPERACIONAIS","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":21.0},{"N\u00ba colaborador":8,"Nome":"JOS\u00c9","Apelido":"DUARTE","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":15,"Departamento":"UP1","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa UP1","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1996","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":15.0},{"N\u00ba colaborador":9,"Nome":"PAULO","Apelido":"MAGALH\u00c3ES","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":16,"Departamento":"UP2","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa UP2","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1998","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":16.0},{"N\u00ba colaborador":10,"Nome":"RICARDO","Apelido":"ALMEIDA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":17,"Departamento":"UP3","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa UP3","Data de Admiss\u00e3o":"16\/03\/1999","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":17.0},{"N\u00ba colaborador":11,"Nome":"LUIS","Apelido":"CASTRO","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":18,"Departamento":"UPPF","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa UPPF","Data de Admiss\u00e3o":"01\/09\/2004","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":18.0},{"N\u00ba colaborador":12,"Nome":"LEONOR","Apelido":"JESUS","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":19,"Departamento":"UPPR","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa UPPR","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2008","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":19.0},{"N\u00ba colaborador":13,"Nome":"MARIA ","Apelido":"F\u00c1TIMA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":20,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa LOG","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2012","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":20.0},{"N\u00ba colaborador":14,"Nome":"MANUEL","Apelido":"AMARAL","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":21,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"Chefe de Equipa LOG","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2016","Grupo Funcional:":"CHEFES E COORDENADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":21.0},{"N\u00ba colaborador":15,"Nome":"LUIS","Apelido":"REPRESAS","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"UP1","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor UP1","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1996","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":16,"Nome":"MANEL","Apelido":"AMORIM","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"UP2","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor UP2","Data de Admiss\u00e3o":"16\/07\/1998","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":17,"Nome":"RUBEN","Apelido":"BARROSO","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"UP3","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor UP3","Data de Admiss\u00e3o":"16\/03\/1999","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":18,"Nome":"JOS\u00c9","Apelido":"MANUEL","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"UPPF","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor UPPF","Data de Admiss\u00e3o":"01\/09\/2004","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":19,"Nome":"LEANDRO","Apelido":"PESSOA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"UPPR","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor UPPR","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2008","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":20,"Nome":"PEDRO","Apelido":"DUARTE","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor LOG","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2012","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":21,"Nome":"ESTEF\u00c2NIA","Apelido":"ALMEIDA","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"LOG","Fun\u00e7\u00e3o":"Diretor LOG","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2016","Grupo Funcional:":"DIRETORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":22.0},{"N\u00ba colaborador":22,"Nome":"JOANA","Apelido":"SOBRAL","N\u00ba avaliador \n(= n\u00ba colaborador)":22,"Departamento":"ADMIN","Fun\u00e7\u00e3o":"ADMINISTRADOR","Data de Admiss\u00e3o":"01\/03\/2008","Grupo Funcional:":"ADMINISTRADORES","Diretor Unidade\n(= n\u00ba colaborador)":null}]